  Wuljq jrsufg'k zwo drgqzkuo kdwk dq xwz.  Dq dwf w kwuu eqf
glndk-jwc rg, xlkd w kwzzqu, wgf dq xwz uolgn jesycuqf sc lgkr w
zrek ri sgklfo dqwc, wgf zgrelgn ursf--'ilk kr zgreq dlz dqwf
rii!' wz Kxqqfuqfsy eqywehqf.
